Tomboy算唔算社會上最垃圾人種?

直接變性啦賤種人

Agree

做咩姐你....

@印

俾tb溝左條女嬲左

你條女俾TB溝走咗？

彩瑛跟左我 你都唔洗咁傷心

係想溝條TB失敗左

最憎TB

彩b是我的 永遠是我的 哈哈哈

我條女叫chaeyoung

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

算！D TB溝親都係靚女，搞到我地D巴打無啖好食

TB真係要死全族

平時就扮男人，有起事黎就叫非禮做返女人

無恥到仆街

行返屋企比TB撩過
捉撚住佢黎打之後叫非禮
嚇到我仆街

打得好 TB係抵打

算唔算打女人

TB係抵打

正正經經溝返條仔啦

同hehe 偽娘一撚樣，唔撚明咩心態，普通gay既咪夠囉又扮呢扮露

我有女了

無禮貌

TB你好

笑死me

笑what呀

呣？

有無人屌過TB?

Un奀 Un奀 Un奀 Un奀 Un奀 Un奀

椎名空

睇過高登有個post話屌過TB好撚正

同意
les 同gay 我覺得無問題 唔會反感
但見到死tb會好反感.

屌TB屎眼一定好撚有征服感

係，同定一樣

on無藥醫

定無做tb好耐

吊死椎名胸

定非TB

以前曾經是

佢唔想的
垃圾JYP迫害佢

大白鯊戰術

TB是有罪的

但定是無辜的

好想睇tomboy俾仔屌
成日見有d tomboy波又大樣又唔差

不喜歡了

冇見過tb自拍流出片

都係不了